{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001355",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10046135",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 호텔25H 더파크"
    },
    "text": "2022年に竣工した西面ホテル25Hザパークは、計42室の客室を保有している宿です。 2022年9月には全体的なリノベーションが行われました。 宿は釜山地下鉄2号線西面駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山1号線西面駅、釜山地下鉄2号線釜岩駅、釜山地下鉄2号線田浦駅に近い位置にあります。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 宿泊施設では環境にやさしい衛生用品である「TORK」製品を使用しており、駐車場を利用する際には基本規定を守らなければなりません。 駐車可能な車の種類と満車の場合、利用できる駐車場をご案内しております。 連泊時に2台以上の駐車を希望する場合は、事前に連絡を要請するよう明示しています。 各部屋の入室基準と追加人数発生時に追加料金が発生するという点も案内されています。 特定の日付と祝日には料金の変動があり、払い戻しおよびキャンセル規定は異なる場合があります。 未成年者の場合、身分証明書の確認により入室が制限されることがあります。 ただ、いくつかのレビューではバスルームの小さいサイズとシャンプーとボディソープがオールインワンであること、カウンターでの追加連泊費の決済と不便な入/退室時間が残念だったという意見がありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "西面ホテル25Hザパークは何年に竣工しましたか？",
            "answer": "2022年に竣工しました。"
        },
        {
            "question": "西面ホテル25Hザパークは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "計42室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "西面ホテル25Hザパークはどの駅に近い位置にありますか？",
            "answer": "西面ホテル25Hザパークは釜山地下鉄2号線西面駅、釜山1号線ボムネコル駅、釜山1号線西面駅、釜山地下鉄2号線釜岩駅、釜山地下鉄2号線田浦駅に近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "西面ホテル25Hザパークではどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "西面ホテル25Hザパークでは韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "西面ホテル25Hザパークではどのような衛生用品を使用していますか？",
            "answer": "西面ホテル25Hザパークでは環境にやさしい衛生用品である「TORK」製品を使用しています。"
        },
        {
            "question": "西面ホテル25Hザパークの駐車場利用時の基本規定は何ですか？",
            "answer": "西面ホテル25Hザパークの駐車場利用時には基本規定を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "西面ホテル25Hザパークの駐車場は満車の場合、利用できる駐車場はありますか？",
            "answer": "西面ホテル25Hザパークの駐車場は満車の場合、利用できる駐車場をご案内しています。"
        },
        {
            "question": "西面ホテル25Hザパークで2台以上の駐車を希望する場合は、どうすれば良いですか？",
            "answer": "西面ホテル25Hザパークで2台以上の駐車を希望する場合は、事前に連絡を要請するよう明示しています。"
        },
        {
            "question": "西面ホテル25Hザパークの各部屋の入室基準はありますか？",
            "answer": "西面ホテル25Hザパークの各部屋の入室基準があります。"
        },
        {
            "question": "西面ホテル25Hザパークで追加人数が発生した場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "西面ホテル25Hザパークで追加人数発生時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "西面ホテル25Hザパークでは特定の日付や祝日に料金が変動することがありますか？",
            "answer": "西面ホテル25Hザパークでは特定の日付と祝日に料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "西面ホテル25Hザパークではキャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "西面ホテル25Hザパークでは払い戻しやキャンセル規定が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、西面ホテル25Hザパークへの入室は制限されることがありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、西面ホテル25Hザパークへの入室は身分証明書の確認により制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "西面ホテル25Hザパークのバスルームについての意見はありますか？",
            "answer": "いくつかのレビューでは西面ホテル25Hザパークのバスルームのサイズが小さいという意見があります。"
        },
        {
            "question": "西面ホテル25Hザパークのシャンプーとボディソープについての意見はありますか？",
            "answer": "いくつかのレビューでは西面ホテル25Hザパークのシャンプーとボディソープがオールインワンであるという意見があります。"
        },
        {
            "question": "西面ホテル25Hザパークの入/退室時間についての意見はありますか？",
            "answer": "いくつかのレビューでは西面ホテル25Hザパークの入/退室時間が不便だという意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 875
    }
}